足球呢項運動都差唔多走到盡頭

金錢足球已經令到各地聯賽貧富懸殊
一隊獨大既趨勢越黎越明顯(唔單止德意法, 就連英西都漸漸走向一枝獨大)
足球聯賽既可觀性其實每況越下
唯一值得期待既係杯賽, 一黎杯賽不確定性高, 二黎地緣因素睇得投入

而家仲搞埋咩歐洲超級聯賽, 破壞埋歐杯世杯歐聯, 好快最強既球員會去哂聯賽一二名, 成個歐洲球會局勢變左法甲翻版,
加上賽制小圈子, 冇新血, 成個球壇既活力會越黎越少

好快會好似NBA, F1咁樣, 缺乏活力, 缺乏新血同競爭力, 收視越黎越低, 變小眾遊戲

唔落注既話唔好睇

自己落場踢又要約齊人又要租場

又驚遇到踢石地以為自己踢英超

nba球員收入一年高過一年 小眾？

岩 d人以為場場大戰好好睇 勁短視
長遠一定令球員去晒頭幾隊 之後其他就繼續廢 慢慢就會少左球迷蝕錢

而家就係商業凌駕運動, 錢係多, 但再帶唔起熱潮

如果足球同籃球可以組織一個聯賽就好喇

唔睇足球咪睇美式足球囉， 個個大大隻， 又好撞

假設歐超聯真係成事
冠軍就得一個年年都
入面嘅中遊隊好似熱狗阿狗米蘭多仔依啲隊其實好難會有成績 一路都冇冠軍就好難吸引球迷繼續支持 百年老店隨時都會收埋皮長遠黎講

係時候輪到籃波發揮

你指呢種？

又唔會 因為歐超聯將會集合最強既球員 阿狗熱狗呢啲會買到一線球員

其實熱刺人腳唔差，唔明表現咁屎

但係愈黎愈少人睇

咁會唔會不停增加轉播收入

Ice Hockey好睇過足球啦

UEFA 做得好好

叫班球員一季踢百幾場（歐洲賽）呢啲直情將佢哋個足球之路走得好盡頭添；跟住錢就歐洲足協袋晒大部份剩返嘅就邊隊攞冠軍慢慢爭餐飽
未計自己啲本土聯賽同埋杯賽

NBA決賽仲少人睇過LOL

個問題係uefa迫大球會一年踢多十幾場先 大球會先跟手反面

嗰12隊本身就响uefa eca入面，啲野有份決策，扮乜撚野

所以另起爐灶係岩 但係搞手個十幾隊有一世資格咪nba小圈子囉

LOL勁姐

咁歐聯咪仲勁
歐聯決賽觀眾係nba 7倍以上
點解要搞鳩歐聯？

美國佬想撈油水姐 大會又想袋幾億撚會顧你堆細球會

講真就算唔係歐超聯，而家足球都愈來愈唔好睇，而家球員太多副業，冇曬d熱血波，但求踢完就收工